Ik ging in mijn eigen, maar liet de deur open om te zien wanneer u zou terugkeren; u niet terugkomen, ik kronkel zachtjes langs het kanaal, totdat ik kwam naar het keerpunt dat leidde tot Charlie's kamer.
